同所有人既關係都淡如水

同事 朋友 舊同學
有時甚至家人都有呢種感覺

你以為人地同你好熟
其實人地只係覺得你係一粒不起眼嘅微塵

我都係
朋友係唔少
但真係有事唔開心
其實都諗唔到邊個肯幫自己

成日都係咁

正確☑️( ˘ᵕ˘ )

除咗父母同幾次假姻緣 我諗我成仔世都未試過成為人地心中重要既人

😳🤭

icon幾得意ge
where find

咁*

自己整

好有才華😍😙

愛上你了

說謊的人要吞一千碌鳩喔

知己難求

Is.